啱啱丁完，挑戰今個月唔打丁

丁完心肺/體能都好差，跑步跑兩下就想嘔
暫時挑住一個月先，可能會加碼

留名等高汁j圖

今日day1
唔會丁

名定老母？

隔黎post偷，台妹素人

不如你試下月尾先戒啦 容易d